連登樓淡以後何去何從?

息老美又唔加, 倒轉頭話唔縮表,
美股港股A股市又升返,
香港失業率KEEP 住2.8% 低位,
銀行咁耐以黎加左0.125% prime rate,
樓市供應年年都係萬幾個突破唔到,

各位淡友點睇未來? 睇左咁多年淡, 大家財富增值情況如何?
大家討論下

大家分享下

有時見到都覺得幾慘下, 個精神目標好似又走遠左咁

講呢啲有咩意思？
自我感覺良好？
講到尾樓主都係垃圾

迷失緊呢幾日，又停縮表，停加息，貿易戰又話停戰

落錯車
如離開了幸福的高速路

舊果班樓淡知柒潛水
但永遠又有一班新樓淡接棒 又講同一番理論

60年代樓價再現...
2047 問題...
上會批唔足....
治安惡化
我估醫院好快罷工幾個月

落錯車 如離開了幸福的高速路
誰又保證我明天將更好
若你的好只講不做 但我已再無去路
才後悔發夢那代價很高

叫大家面對現實都要比人屌

租樓一定穩陣D